呢張圖拜登個仔同奧巴馬到底傾緊咩?

有冇連登神探解讀下

你個女好識搖

Hey dad, Whats up

hunter真係人生贏家 食女食到時任美國總統都唔敢對佢點樣 (呢張圖2016年4月)

人高真好，西裝求其著都有型

睇張圖 似係hunter先係daddy
BTW 張圖果兩個unnamed有少少似果D人臉識別系統
同埋場景係總統辦公室 點解會影到咁既野出黎

有冇甜品？

仆街仔雞髀都食咗 仲想r甜品

你個女 好好砌

呢兩件野真係影衰美國

冇架 Hunter做咩都同老豆冇關架
呢張佢純粹行過

你個女幾吹得下喎